記唔記得天琦話烏克蘭推蒙面法之後點呀？

人地搞左場革命呀

香港呢？
遊行囉！
遊行完之後繼續返工囉！

今晚八點 集中做可以令到聽日罷工既事
唔關事既 之後再做都得

自推

支持
一早留左今晚時間

推

今晚8點遍地開花

過埋人權法，拆到黨鐵一世都開唔到都唔割

弓箭都冇枝革條毛咩,